寶馬型號問題

想問下寶馬316 320 520
呢幾隻model除左cc 之外仲有咩分別。
因為上網睇10-15萬都3款都好多選擇
求指教

In this BMW 3 Series vs 5 Series comparison, the BMW 5 Series is a significantly larger model, which translates to more cargo space and legroom.

如果甩P 無耐建議買邊部好
泊車技術麻麻地 上有迴旋果d car park成日好驚掃頭掃尾
316同320又有咩唔同

其實真係馬力分別 option都係自己加

題外話
迴旋果d car park有無攻略
已經hi過2次了
一次hi司機位果邊燈，一次hi 右後門

唔熟咪慢慢行慢慢扭囉有咩攻唔攻略

定係你張櫈校得唔好 預唔到位？

睇你肉唔肉痛... 肉痛自然會覺得識...

*學得識.

通常你地鍾意直角set弓張櫈定係大過90度角

咩係迴旋 car park ？

直角你點坐

試過買架525i
仆街上上下斜轉上3樓car park
唔知做乜9，成架車流後，嚇9死人好彩後面無車，要夾硬地板油先勉強上到去。好彩最後可以揸返走。
如果上到去架車先死，行都行唔到，拖車又上唔到果d 迴旋處拖咁點算

我講得衰，姐係一般car park, 時租要轉好多層咁解

你揸慢啲咪得 有乜攻略

果次踩唔夠brake , 行到太出，唔夠位，後面又有車呠，一心急轉左就轟左埋去牆又唔見幾千

屌 擺明係架嘢出事 同技術無關

其實你hold住堂軚咪得
新牌最忌就係鳩扭

咁你自己on9，呠佢老母閪咩
你理撚得佢，太出咪入返後波 後面唔讓咪大家鬥頂唔好郁
最緊要睇清楚唔好掂到人
Btw你揸咩車，咩停車場會唔夠位轉

果架西野，連燈位起步都要地踏油先夠力起動，仲要轟轟聲，咁姐係咩事。
見過鬼怕黑，再買寶馬都唔好買太舊年份了。盞玩9自己

525i ,當時P牌

事發在大埔超級城

P牌買舊寶馬咁博

呢次就事發在屯門巴黎倫敦紐約戲院附近car park.

萬一真係轟到後面車，保險果d 點計，壞車流後咁突發

轉彎係睇尾碌黎轉
自己諗下

萬一架車入左車場 跪低完全郁唔到咁架車點

你明知架嘢咁多問題都唔拎去整

架525咩年份
我之前都有架，無問題喎
係跣波箱先換左架車
架車好好力架喎

突發的

03

睇佢形容 根本佢架嘢就好多問題
只係條友自己唔去面對

斜坡溜後真係會嚇死人試過上山斜坡燈位停，轉燈踩油，溜後...當下以為自己入錯波要地板油。好彩後面跟得唔貼。事後我發現係燈位車胎食正個污水蓋，個蓋長期被磨到好滑，太冼。

5係舒服 但太撚大架

所以新手都係唔好買咁大部揾架平平地粗熟先好了

agree

係咪信咗某啲人話P牌買架5系都舞得掂第時就咩車都唔怕

宜家d車越出越大架
新3都等同上一代5咁濟
e60馬已經只算中型

呢個又係真喎，楂到5系
你想上一級又識預位
落一級更加無問題

係，巴打你點知
渣出去d人見你p 唔代表會讓你的
成日在泊街泊到貼一貼，
高速在慢速揸緊，又成日俾人撚狗dup 慢嚇9你。
仲有次落大雨，屯門返上水條高速修路，有架電單車快線cut 慢線，差d 隊到佢，嚇9死情況下呠左佢一下。果下咁佢cut幾條線由快入慢線，真係怕收唔切炒到佢

前提係真係舞得掂架5仔囉

人問題囉

落雨你架車咪唔使行？

有sensor 慢慢揸咪得，其實我覺得話新牌要揸細車係on9，揸熟架車feel 到個size 就得

唔係唔好買咁大部，係唔好買咁舊

個章

到底邊個點佢買十幾年寶馬

一個渣日本車的fd

自己揸日本車點你去買舊寶馬

有冇開燈睇燈影

P牌最好有後泊鏡，包無死

我覺得係咪樓主唔識控制個油門咋，部車本身都重，上斜就要比多d油先上到

建議樓主操下斜路開車，搵d停車場試下慢慢泊，睇下燈影預車頭位，睇清楚左右鏡，車尾睇後鏡 泊得多先會熟部車4個角位

張櫈set 得坐得自然就得
你太直都住得唔舒服，挨太後又睇唔清路面

用伸手個距離嚟講，你對手唔好要直晒先揸到呔盤，又唔好近到好似揸住本書嚟睇咁

不過人人唔同，XRX都坐到好近，但佢揸得舒服

至於你架車，我真係建議你換番部正常size 同動力輸出嘅車，起碼係一架易揸嘅車

而唔係一架陳年大大架嘅寶馬

上停車場都要地板油起步
不如搵部易揸嘅車
起碼顧少樣嘢，可以專心睇位同預距離

Toyota Prius或福士passat 岩新手嗎

都好 我會試下呢個方法

咩叫動力輸出 求教

而家新果d 寶馬都會有吧

係

架車舊無hill assist好心鬆break前比啖油

我泊呢度 都係揸523 好闊喎

有，佢響果時都轟左埋去了

睇你對車廂空間個要求
我緊要覺得Prius 相對最細啱你操番手車，同埋uber 坐過都舒服

如果你坐開行政房車又要歐洲車就Passat 啦

不過二手Passat 長遠唔知多唔多問題

簡單啲講
響停車場斜路開車你俾少少油就可以定住架車唔溜後
再俾多少少油架車就識慢慢向前行

咁一定車常話你依家

當然你可以練地板油起步練到出神入化

而家10-15萬budget ,有無咩車介紹。
偏向鍾意房車款，Prius擔心頂腳，我1.8高

係大埔超級城，泊街算

打算搵個師傅補補鐘，俾佢執執手車

唔使咁極端嘅
循序漸進啦

歐洲車？

態度正確

其實想買316,320, c200其中一部
其他房車太多牌子，識唔晒，想搵房車款。

揸車求開心，安全d好

呢幾架都得啦

320 啦
Dimension 一樣
差四十匹馬力 同扭力
買賣盤都係320 多

巴打點睇13年左右c200 vs 320

諗緊買部c200定320

如果 練泊車 都唔洗師父
搵多個Friend 落車幫手睇位
望多D個四隻角 慢慢會識預
較難預係左前姐
右前 好貼咪伸個頭出去望

純粹買來代步，唔改車的。女朋友住得遠放假可以去車佢走遠少少地方，同埋放狗。
唔想成日放假行商場了

兩架都揸過兩下
我覺得寶馬好力啲
不過只係好粗淺嘅感覺

你揸開寶馬我建議你買番寶馬

約出黎試車
first impression 再 渣下
你就會知
即你買鞋揀Nike / Adidas 咁

公屋停車場有d好窄轉幾層上去好淆底

係啦
搵啲盤出嚟試過先
帶埋你女朋友去
咁你就知自己需要咩

果部03年 5系雖然多野壞，但正常揸高速部車幾定的

好主意

始終都係5系呀巴打

攞大啲圈擺直少少架車，即係轉圈喺右手邊，就黎到就先扭左再扭右
有時啲閪場就唔關你技術事，真係要回一手呔

果時果部3萬，最後換左一次波箱，hi左2次半年內的事

原來係咁，大埔超級城入車場果次真係一下轉就轟左埋去了

爛船都有三斤釘

經一事長一智，有時行內街入街口都要反方向扭闊個圈先扭返正

師兄點睇535 GT ，我見12年二手盤都好平

知道 到時會特別留意

唔係個個場都有得偷嘛
有啲場設計真係好差
好似青衣城二期果啲，轉入斜路上一層果啲內彎加幅石屎牆，好多車都兩手先得

揸住AE110 練下功先啦

屋企有錢可無視， 911 都可以揸

spec 同設備當然無得輸啦
但平果啲盤你試真啲好

唔知你揸開咩車，535GT車唔細又大力
試咗先

超級城唔算窄, 係車位比較短驚俾啲盲毛撞

IS250 都得

啱啱喺荃灣見到架又花又污糟嘅535i揸到智障咁
係咪樓豬嚟

我果部是525i 賣左好耐了

似波箱冼

基本上無野可以挑剔，襟用過一般3 5系
有力空間大有操縱有外觀有內籠唔普遍
缺點、通病係 後氣擔，天窗，車係大但呢d見人見智

我09 525 都完全冇問題斜波仲會auto hold 點會溜後

我P渣左成年5仔 一啲事都冇渣左成2萬幾公里

樓豬咪就係舞唔掂嗰個
其實5都唔算好大
俾架7樓豬應該會撞到變廢鐵

真心5仔唔算大啦 我街泊s位 都係一兩手泊

7反而無問題，個撚個都讓，揩到就多事幹

316咪買啦 3肛 震到傻

樣有鬼用咩

樓豬連停車場都撞幾鑊

揸7唔會去地獄場啦，我新手嗰時都係揸大車，永遠都去大場泊

行果D迴旋停車場⋯⋯要dup brake 已經表示係開行太快，同唔識操控⋯⋯行慢D啦

新牌揸緊09年325
感覺好好

不過係死氣有問題，年檢個陣要搞搞佢

P牌渣架523渣左2年仲渣緊
e60

我523鬆brake都唔會溜wo

睇下幾斜啫，你又試下入海港城鬆brake

P牌揸緊E60 523I, 差唔多成年只係有次入公屋停車場HI花左下角BUMPER少少,小心D開車就無事,泊車慢慢黎就無問題

海港城真係好似坐緊過山車

雪藏牌補鐘後第一架車係09年523
試過上長沙灣廣場個停車場又係好驚揩到左右

樓主有無試過開著個sensor慢慢扭啲停車場呀？有啲聲提你都無咁慌

有冇咁多人p牌揸5系

巴打果架5系車有無咩暗病要左整右左？
5系都幾靚仔同埋2手車，10-15萬應該都唔會太西掛

無知一問
10萬左右budget,
點解好似多人買3系多過5系?
會唔會5系大食好多？

10萬左右budget
買到嘅3系點都會新過5系
bmw舊車特別多問題
當然有新買新

3系通常320i, 2000cc
5系除左520i,都係2000cc以上
再計車重，當然會食油，但大唔大食，要睇個人囉

揸緊屋企架G30 完全冇野可以挑剔

我都係打算買320操車算，手車屎
520同523/525/528
渣落分別大唔大呢？

佢地只有引擎cc分別
馬力、車重、前後比例呢啲總會有少分別嘅
不過巴打你又唔係賽車
所以唔會有好大分別
最大分別可能就係加速快啲咁

好，唔該師兄
買部3系渣住先，細部d拎多點經驗才考慮買更大部

520i 2000cc車頭輕啲其實好揸啲

P牌到而家都係渣535GT.你渣慣咗就唔會覺得佢大部仲會覺得幾好渣枱軚好smooth

新牌揸細車易上手，大架嘅都唔驚，揸揸吓就慣

利：13年P揸e46 318i，幾年後e39 525i…馬迷

我P牌出左新3系喎，技術問題，新手要慢唔好急，車上的智能系統已經好幫得手

同意，揸熟細車，唔代表比架大車你就舞得掂。一係就買架大部d既二手車練

坐到直角咁我唔好坐巴士?

事實喎

近15年歐洲車好難相信會上唔到停車場斜佬囉
自動波仲要有hill start 根本連溜後都有難度，你究竟點渣，架車有事就快D去整，累到人就唔好

G20應該都同E60一樣 size

真老友

你洗唔洗咁極端，5系都可以520i/ 520d/ 530i 你一嚟就5GT仲要35i ...係咪嫌油價同牌費平
如果你上中港，會返上大陸入油同整車，5GT係好選擇，如果香港渣真係咪搞

超級城係入閘位要偷位落斜姐，停車位唔算窄

我反而介意個pat pat位平定前面向上

Z4
跑車黎

就係唔識偷位落斜

535GT 開心使用中最甘都係要過兩條隧道

G世代都係好野，只不過G30冇ID7同full LED speedometer

535GT 真係幾好，我揸左幾年想換大架D
諗緊Tiguan 定佢

貴小小牌費當買內籠舒適，穩定，豪華感，安全性。
負擔到覺得好抵